懺悔區

9月選立會時新東投左比陳雲
而家好撚後悔

熱狗內鬥？冇人想理

新東明明有其他選擇

我九東

做乜咁蠢

新西

屌你ON 架？

投個青山精神病

叫fd投咗
陷朋友於不義

屌你老母！

點解搞成咁

幫梁頌恆助選

表示不後悔

我女朋友新票 叫左佢投游

抵撚死，有我都唔投。

我有兩個FD又係,ON99咁,平時冇留意開政治

話陳雲好有學問,我勸左兩句就算,

宜家我成日係心入面恥笑佢地

投你就真係後悔喇

係幾有學問

可惜心術不正

佢心入面既基本信念根本唔係自由平等

係做臨時大總統